發現咗老豆有個細30年二奶半個月，患病母親今日堅決攤派

是咁的，早半個月我同呀媽留意到佢晚晚成十二點先返，之後又留意到佢同個女人晚晚WTSAPP，早幾日又發現佢手機好多同個女人一齊嘅相。宜家怕個女人係貪佢退休金，樓又冇呀媽名，佢晚晚若無其事，呀媽有高血壓，唔受得咁大打擊
到琴晚，二奶話今晚要同老豆去爆房。今朝，我有長期病患嘅呀媽決定同細過我幾年嘅二奶攤派，我唔知會有咩後果，不過係我都忍唔到，呢件事比三年前在TVB落選港男慘千百倍，我可能就在今晚回到家失去媽媽和家庭。好不容易才搵到份高收入嘅工作，屋企黑警老豆點解又搞咁嘅事出嚟

因為二奶撑警

潮文？

老豆係克驚

潮汝老板，關乎我老母嘅命

你去媾左個二奶啦
俾綠帽老豆戴 橫掂都攬炒

好好照顧老母

你老豆係狗

快啲帶媽媽離開佢啦

威脅擺上老豆揾仔？

落選港男有咩咁慘

咪離婚LAW, 層樓一定有得分, 你又有份好工, 又唔洗對住個仆街黑警, 何樂而不為?

得返一半

乜你要得晒咩, 真心一問

我呀媽頭先鬧了個小三同老豆，可能離婚

得

得L咩, 香港無通姦法, 有二奶咪又係分一半